點解正義英雄勇武文藝青年唔出來消滅波台狗？

現家宿左係站務台亂咁屌人老母

請支持連登開自貼台

型男索女自貼台

勇武移民青年嘛 移咗民去站務臺啦

做緊站長

好地地同蔣狗埋堆咪好
見人地柒左做割蓆
現家出事冇人理
慘到

勇武文藝青年，要幾唔知醜先夠膽改個咁既名

我都想知

青政d死賤種係咁既質素

點解平時睇佢留言完全冇文青feel

邊忽勇武
上網䲪up 拎鍵盤打死人呀

中二病

佢話過

如果中共出坦克鎮壓香港人，就係佢大顯身手既時候

到時候佢會自制 地雷, 汽油彈.......將中共坦克一架又一架咁炸爆

家陣未係時候展示身手

人哋叫勇移青呀

依隻豬元帥係咪以前高登果隻

同果件講獨派HKVDC_2017/KK1398一擔擔，KK仲係成人台自爆自己叫過既大陸雞，仲好意思話自己獨派

係高登俾人當狗咁撚就走過黎